大台話停止罷工，你地唔係真係冒險返工呀？

唔罷工咪請假囉，唔好好似港豬咁因為老闆話要返工所以返工
防護不足下，醫護界隨時大規模爆發疫症，自己睇路

Ching醫護？
罷緊工？
定讀緊中學？

我個行中招機會低

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

明既